Orange is the new black 個alex好正

有無人同我一樣因為套劇鍾意左 Laura Prepon😍
頭一兩季佢性格剛強啲 但慢慢好似變左piper主導段關係 連求婚都係piper主動
好想霸氣Alex番番黎😘